台北夜店

有冇咩場推介
小弟打算自己一個落

wave求相遇

幾時

同問 黎緊想到台北毒遊

求組團

今晚？

只知道babe18

今晚，有冇babe18團
Between我係巴

聽晚有冇人去

跟進

7月6，7 號晚有冇悚巴打

有 不過個fd話圍內玩
未知邊間 我估係Elektro

呢幾日有冇？

後日先飛

今晚wave？

tg 傾下

去緊

咁撚快入到場既

去wave話我知咪唔洗排隊 叫我fd帶你

巴打唔早響

今日hi唔起

走個時先知
原來咁多香港人

感覺上babe18>wave
wave又唔請酒 又唔dom下閃閃下個d玩具野 又唔拉d女上去跳舞（定可能有 不過太小人上 睇唔見）舞池又痴地吸鞋 近吧台又地濕到hihi 跳光管舞d女又無bb18咁正

好處係快入場快拎酒
（唔知關唔關星期二事啦）

每晚落完club
一定要刷牙 個口臭過公廁 利苔勁厚
仲好重煙味
（明明自己無食煙）

禮拜二一定唔好玩 不過wave又真係無babe咁大方

呢2日你地可以去elektro喎，禮拜三四都好high

無啦
返香港
呢6日去左5日 有5晚訓得3粒
個頭好wing

Wave baby垃圾到不得了

y say this sin

老老豆豆
琴晚wave我懷疑香港人最小估3 4成
走個時好多香港粗口（唔是鬧人 佢地本身吹水夾集粗口only）

club到播個d歌幾上腦
你地最鍾意邊首

琴日唔hi到見到2個女仔好似係舞池唔見左野
走去開電話電筒幫佢地搵
成個舞池人都係無咩人情味 唔理身邊d人發生咩事
曲線自爆中 勿爆我出黎 琴晚咁奇突好似得我一個

其實我有開高登/連登台北夜店group
有巴有絲 我帶過幾次團 不過近年自己身體變差
好耐無帶呢類大團啦 同自己fd玩多

未見過人係club唔見野會搵得番

似yoyo下跌左野落地下 可能耳環個d
最後原地搵左陣唔見 佢地都係咁thanks我
真係人都開心d
之後佢地行開左陣 過幾分鍾返黎 又整左個good手勢 唔知係唔係係佢舊位置搵番
太嘈完全理解唔到成件事

好多都鍾意
但完全唔識得點上網搵 記得歌詞既得1 2首

有無巴打可以share d

去過wave +1

邊個場最多女？

TG?

琴日最high咪bang bang bang同shape of you

put hands up係咩歌黎?
bang bang bang好hi 落左幾次 每次呢首d人就hi

原來shape of you就係呢首
本身無聽開歌唔識

一陣有沒人落？

陣間babe

扮abc有女食
台妹同港女一樣shallow

留個ig

Wave同babe18勁多香港人

咁from where?

醉愛babe可惜回港
各位玩得開心d

btw繼續求歌

babe 最好玩最多回憶

同hk 比完全差幾皮，d 氣氛

其香港係點
都係咁樣貼女?
人都係咁多?

香港玩貴好多啦

我自己而家情願去台北玩，台妹都高質d,
香港太多鬼佬屈機

唔止台妹 好多韓妹tim (標準單眼皮細眼個d都有 ) 港女就都有 但好似比前兩者小?
屌 岩岩返黎香港 已經掛住babe18

btw有無巴打教授下過程

同埋你地其實落club係 真係為左帶走 定場內yo下攬下跳下舞貼下算 定識下朋友
成功率又如何? (ps報埋身高身型 thanks)

台中邊間好

屌佢老尾 琴日babe18撞正查牌 跟住又冇乜靚女 重要勁多美極 真係乜撚野mood都冇曬

星3應該好玩
好似話多人d

求歌

今晚halo/elecktro開檯有冇人join 四人成團 now only have 2

完全唔明點解其他po仲有人吹奏babe18呢間垃圾
呢間野已經冇女可言
識玩都係過elektro/halo玩 不過halo未夠11點就爆場爆到仆街 插針都插唔入
個場又細 又多鬼妹鬼佬
過omni玩仲好

bb18好l多女wo 場都算爆 排成粒鍾
halo未試過 但好憎多鬼佬 一黎d女自己會痴埋去 自己有d自悲 二黎見到就嬲 三黎鬼妹都唔會理短腸 雖然好放

btw omni收幾錢 好似搵唔到

早兩日到對上1個星期
仲好high咁yo緊
返左香港之後既今日 我打緊喊露 香港堅無聊

黎緊去台灣夜機，想同條女去跳下舞飲下野，想問下台灣邊間club無咁狼死 另外閒日去多唔多人？唔想太迫

Elektro 而家仲係咪星期三任飲？咁岩星期三去

間間都狼死 不過你攬實自己條女其實仔都唔會插手
大家都玩得好君子

係

無club唔狼死
等於無人叫雞入到房係談心
但有仔伴住會好d既 但點都會比人抽到水
如果我係你就不了
閒日人都好多
babe18 上星期去過4 5 6 日 日日都排成粒鐘到(11點左右開始排 拎埋酒你當12點鬆 只會有更長無更短)
wave去過早兩日既星期2 排+拎酒好似九個字到一個鐘

如果

唔介意比人屎忽撞下
心口仔hi到下

咁都應該得既

已經好耐無試過排隊

ching土豪
我遊客去幾日咋 已返香港 但回味中

BTW有無咩CLUB SONG介紹下

大撚把啦
timber, faded, 24K magic,Closer, beautiful now, i want you to know
數到唔想數

由第1首聽緊
timber 搵左好耐原來就係呢首
我愛你呀CHING

比多幾首一定要識既你
worth is, bad, dont let me down, sing me to sleep, new thang,
on the floor, low, lean on, uptown funk

囡囡，係夜店裡面就好似銀紙一樣，冇人唔愛，除非條女化恆妝都睇得出係美極，咁就另計

babe18
好似兩千頭台幣 好易食女
但小心食到有仔既女 會俾人手

利﹕去過幾次都食到 但有一次爭啲俾人打
啲女有仔都去跳 玩撚死人

屌 星期四呀 姐係今日,要排粒半鐘

今日elecktro都好多有仔既女,好心開撚左一檯玩就咪撚出黎同我un同打車輪啦屌

明既未去過唔知竹戈

明既未去過唔知台仔會點 你個攬住條女都貼埋黎撞下撞下咁都係不了 飲多兩杯真係怕出手

2000頭?
唔是700咩

有無攻略教下點食

我指包廂

包廂消費：
每週三.四.日：大包廂 NT$3,500元
中包廂 NT$3,000元
小包廂 NT$2,000元

星期五.六：大包廂 NT$4,000元
中包廂 NT$3,500元
小包廂 NT$2,500元

無包廂好難食女
你先係舞池同條女跳一兩首歌磨下
之後問佢累唔累 渴唔渴 去我包廂休息一會

坐底先可以真係聯絡感情 飲酒挑情 / kiss
到咁上下大家high high地心情又好if你風趣
就帶佢去爆房 就係咁簡單

700就咁係舞池都執到件走
一係你真係超靚仔/屍 但屍係死魚一定唔好扑
飲下酒壯膽等條女啲淫格出曬黎扑先係最正

其實包廂是唔是要book
定walkin都有
包左可以唔洗排隊?
同包括咩服務 除左個位 會有酒包?
一人又包唔包得
thanks
2000又幾抵 先五舊港紙

要book
有啲乜同要求啲乜你打過去book果時問咪
因為成日唔同 節目/活動乜乜柒柒成日變答你唔到

Ching玩開勇者塔

去埋啲公廁場 不如去Chess聽下歌

我去親babe18都唔錯桃花運
所以無轉過場 下次試下去elektro/halo見識下先

我扮高手咋
都是yo過5日only
已返香港但真係好回味

唔知點講
去完台北yo之後
好似個人開發左d野
yo>>>>>>>打機

打機都係為成功感姐
咁現實成功感>打機虛擬係正常
反正都係要錢 club課入場費 打機課金
如果有信心既 一定係club值

我兩樣都稱唔上成功

好想過去快閃1, 2 晚落club

想問下 我想去wave開包廂 有咩聯絡方法

我諗
去佢FB 搵佢留言入面D公關 多數有留聯絡

留telegram

fb 搵wave 公關有專頁，再line 佢地啦

7月7/8/9 都係台北
但係8/9 babe/ wave 都full左
得返VIP 枱
有無巴打咁岩都呢幾日一齊玩？

你地幾男幾女

2男

elektro次次去都識到女
食就無食過

巴打玩開有無提意

做企鵝

個fd想有一晚有枱 所以應該vip枱都照要
睇下有無人join

babe/wave VIP低消1萬+1, 埋單最少11000,
2條友抵玩咩

香港人應該輕鬆比得起既

不過好似唔抵

恩人
已經聽晒 好正

2萬可以去elektro開單點
1萬去babe 不如唔好去

我自己就連3 頭2晚同香港fd玩elektro+wave
第3晚就加多個台仔fd 仲諗緊搵唔搵返之前食過飯既台妹玩

elektro單點你地會洗到幾多錢

高峰試過7~8條仔 5萬連加1
又試過2條仔差唔多3萬 連加1
不過而家elektro你開3萬枱 唔開set香檳應該係蝕比佢
大酒唔值咁貴

有冇巴打去過lava club?

仲垃圾過babe
不過會玩到好撚癲 d女為左3千蚊台幣除哂衫露哂點又剩

下
當眾除
無實q屌咩

實q唔會理
lava應該係信義區唯一一個垃圾mk場玩呢d

之前見bb18
d仔托起條女 條女夾住條腰黎車輪都唔比

一年前我係舞池最後個行欄杆 做過呢個動作 冇實q攔喎

可能托得太高怕跌

黎緊去台南一個月 會抽幾日上台北玩
諗緊去omni定babe 定有其他推介

your pose your fate

第一，歌小黎黎去去果幾隻又舊試問連歌都搞唔好仲唔垃圾
第二，好小台灣人wave旅客場香港韓國多同埋台灣人去得都係mk同低質女

咁邊間好
同埋有無咩歌介紹下

tee/shirt+褲

今晚有無人,毒L 一個人想見識下

任飲果d唔好去其他都唔錯

自己有個台灣蒲gp d台妹都唔算好差既
不過始終對我黎講 elektro/omni先係主場

勁喎，有台灣蒲gp

1~2年前rm18/myst未執 香港人冇咁多就好玩d
而家我都少去 就黎變第二個中環咁

聽日到星期四都係會台北個邊，有無巴打有性趣

book哂場玩
6~8號 連3

有冇巴打今晚會係Babe18

齋跳舞ok既
我個班fd今晚落wave

3-5號無？
小弟6號夜晚走
無人夾台

星期一 3號公休
星期二三 wave有開

排緊隊 巴打係邊？

係咪相認先，坐緊枱

新手第一次落elektro （下星期）
有冇巴打帶.？

單拖?
星期幾呀

兩丁友
星期3 5/7

星期三幫你唔到
我星期四同六先落
兩晚都有台灣人加入

3丁友想去omni 但包廂(10人)要10000twd
都係去wave算 包廂(8人) 3500twd

我3丁友去elektro都開3萬
wave都1萬

好奇一問
你地幾多人

其實係唔係包得廂就要瘋狂叫野飲

我地學生去exchange諗住見識下咋
肯定唔夠你地pro

包廂消費係點計

職業賽玩左成年 而家變業餘賽

真心建議你地如果同公關唔熟既話
不如開個10000單點, 如果唔係你地禮拜5,6去排隊換酒排到仆街
可能全場飲得果3,4杯

枱價有平有貴係睇你張枱同舞池距離
越貴就越近舞池 elektro/halo/omni玩法
假設你開左張枱2萬低消 你就要開夠2萬既酒 另外要加一
omni會比elektro/halo進階d 因為omni個場大
淨係分區都有幾種價錢

babe不了
而家一定係玩單點

即是包廂個價=最低消費?
仲以為個筆錢係一去無回頭 純粹買個位

你可以叫排靚位 但排得靚位就自然要叫多d酒

I'm I 一枝DOM幾錢

OMNI

原來暢飲要慢慢排隊換酒
10000單點除3人都幾貴下 好似仲要入場費同加一?

要加一, free 10人入場, 唔可以排暢飲隊換酒
頭先以為你8人去 覺得貴既就開個細既包廂啦

10000單點3人會唔會飲到死

點會

係咪有tg group join?
台灣夜蒲團

我連入場個杯都只係岩岩飲晒
酒對我味道嘛嘛

上網睇d包廂都係10人
有冇推介？

我會直接隊哂佢壯膽

係會放d

你唔洗請人飲 雖然個場係任飲
但自己枱有酒快過你排隊換

自己一個，但係有個台灣讀書fd，一齊? 可以留個tg傾

已卜7月5日babe18 中枱。現有3人

我同班fd 8號夜機黎，應該9號落wave/babe
我地4-5個人到

星期日好靜 星期五六最旺

我地正係得星期日同一有時間落喳

星期一可以休息
冇開

噫 我6號夜晚到
可以一齊玩喎
Book左邊間？

Elektro
另加台仔台妹fd 各1
我坐廚叉1750機

我10點幾先落機
3晚都elektro?
我2個男仔 ，有個台妹fd ，但台妹可能星期六先得閒
Telegram 傾下？

added

5號到台灣

上星期今日既呢個時間
仲YO緊
今日 已經係香港悶緊

8/7 Ele 有冇人想夾 有2個位
tg @wz516
p.s. 高消費項目

聽晚有無巴打會落？

➿➿巴打睇黎對台灣好熟
見你連邊到CALL G都知

今晚想單拖落去玩下
第一次
有冇邊間比較好？
毒撚驚驚地

我今晚都落babe 相認？

Babe 前面班巴打話好垃圾喎

我覺得ok既

第一次去有咩要注意

仔定女

可以join嗎？
今晚都一個人

我同另一個fd 去 紅巴

紅字巴打

有冇巴打 6/7-10/7 係台北？諗住book房唱k ，有朋友介紹有台妹食，坐台 10000TWD 2.5hr ,其他另計不過暫時得2男 ，有冇人有興趣join?

有無巴打知道唔帶passport 入到 同埋今晚有無巴打去babe18第一次去 求壯膽

點解唔去elektro? 我黎緊幾日都想去club 見識下

飲多杯壯下膽
衫褲預好重煙味
鞋最好着唔易污jo既 or易洗
我次次去完隻鞋都黑晒 比人踩十幾野

一定要passport
無無1000%入唔到
入前check 比錢再check

唔該巴打

我係台北幾日諗住去曬咁多巴打介紹既場 去見識下

諗住單挑？ 唔介意可唔可以預埋我？

飲多兩杯壯下膽 落舞池 跳下yo下 貼下女女磨下pat 攬下腰仔
女女經過胸壓下你
最basic
（我之前都係去到咁咋 利申新手too）

我同一個朋友。您介唔介意 唔介意 一齊

我都想join

岩岩到步台北
一陣去elektro 玩

您地幾點得？

我要夜d,食完藥冇耐

幾點都得 但岩岩醒起得反三千台幣 夠嗎？

今晚應該單挑ele
毒撚 有冇攻略
幾點去好啲 唔想排咁耐隊

我都想問
入場七百 包野飲
但搭的士返台北車站要幾錢

我住西門叮果頭 大半小時到出發

我都未去過

你地去邊間？都唔記得問

巴打們不如一齊elektro 相認

我可以一齊去嗎？ 都係自己一個 你地去邊間？

一齊去 去babe18 唔係咩

其實係邊到

好呀 你地大約幾點

依加西門叮搭的士

我總結下我自己既問題
請問幾點去唔洗點排隊？
請問我預一千入場 走時五六百夠唔夠我搭的士走 返台北車站

去台北車站300左右 600左右入場任飲

仲有無人 一齊join去台北101果頭

利申：新手

咪去babe18
場細，少女，多毒撚
去過一次，一檯檯坐晒係到唔知做乜春

我係夜市食緊野 應該1030左右到babe 門口 係門口等好無

babe18大伏

11點到babe

搭3-4門口等好唔好

Elektro la
11點左右

好呀 我盡快

仆街 著白鞋

咁我地一齊去 e字頭果間定繼續babe?
點聯絡巴打

我由babe18門口搭去康定路25巷(西門町個面)
200尾-300

我着過airmax
之後去7仔買潔面紙巾
叫做抹到走既

準備由台北車站岀發
Babe定e??

見到個post咁旺就開心
可惜返左香港 好想去台北clubbing

你地玩完ele介紹下好唔好玩 消費幾多
babe18如果有野想問 我盡量答 叫做去過幾次

我其實兩間都未去過 睇其他巴打頭

我諗住去e
大家有緣相見
藍shirt 白t 淺藍牛仔褲 16幾短人 毒撚柒頭樣
不過我仲未揾點去😂

單拖

有冇巴打一齊係babe 開包廂 而家得兩個

幾錢其實要？

可以呀
回另一位巴打 我坐緊的士去babe 喇

babe18啲女女好青春

好難相認咁多人

2000 一間細包廂 6~8個

藍色熊巴打我地babe門口等啦
我灰色衫 白vans

立下門口條隊

你隻鞋等gg

應該11 點幾先到

好 我都飛完的 白衫 手表apple watch 深藍色富

wave雖然大,但啲女女嘅質素 不了
babe18場細,但女女夠青春 質素過得去

我fd tg:meguro_star
如果有巴打係babe夾個細包廂可以搵佢

wave真係不了
host做唔到氣氛

我無tg 介唔介意講你咩色衫

去elektro la
Babe真伏

巴打我可能要20分鐘左右 我好遠過黎

熊巴入去未？
而家的士中

line 有嘛巴打

我都行緊 兩位巴打 門口等 到左講聲

好 我黑衫有罐頭湯logo

總共有成5個人？ 開包廂好無

我同我朋友兩個 其實開左有咩分別？

岩岩開左tg
pmpmpm1992

黑衫白鞋 11點先過黎

好似好多人 我到左 係停車門口

岩岩落車

去錯wave

加左你朋友tg

我係babe岀面

到左係隊尾

邊個係你？

您係咪帶眼鏡？

係呀

要12點左右入面先多人 可以入去飲住先 我到左入黎搵你地

12點鬆先有人落舞池
其實最好11點去到排 12點就入場

差你巴打

有包廂另計
可以坐下

7月13-18去台灣Clubbing
有冇人有興趣?

巴打係邊？

Sorry呀 遲左 我行緊黎就到

全部去晒babe

你地入左去？

未 排緊隊

有冇人入左babe 入面咩理境
屌個個都去babe
搞到我都想去 有個照應

開左就會有女女埋黎痴酒飲，話之你成個八兩金咁款

咪傻啦

今日勁撚多巴打去babe

本身想去e🤦‍♂️

你介紹下開左會點
話晒你高手

預想到成個場都係香港人
硬左都即刻陽痿

香港人不特止 仲係香港棍

睇黎巴打好熟
黎緊暑假去，有冇攻略

啱啱到b隊尾 屌你老母
長撚到

熱撚死

起babe18 排緊隊 好撚熱

你預12點啦
好多場都係咁耐嫁啦

想當年(上個星期)
我連續排左4日

熱先係問題 屌

排到紅綠燈 熱撚到出汁

一分姦雲一分收獲

我未過班馬線

差唔多到轉角 紙巾都用曬

你咩衫 睇下睄唔睄到你

有冇巴打係babe 一齊開包廂

仆街好似想落雨

有無人月尾 會去

我排起一個著黑絲嘅男人前面

圖
黑絲男人 D女實比佢溝晒

幾多個排緊Babe 不如你地相認開個包廂啦
我再安排你地唔洗排隊入去

wa屌
小心比佢貼你磨屎忽

屌，嚇死

靜晒
大家一定爽緊

無人痴喎

走左啦 收曬皮

咩年代阿有包廂對香港人黎講好撚基本
btw巴打你搵邊個訂包廂

咁早走

我跟其他巴打

10:2 男同女

今日咁多棍
有無巴打搵到食先

我次次YO到4點先走 估唔到佢地咁早走
好懷念 下次去台北一定YO返個星期

有無貼下女女

夠唔夠鬼佬爭

格劍就有

講起就嬲
之前見D女一見鬼佬就自動自覺貼下磨咁 總之放好多 自動波好多
感覺不受尊重

巴打
咁班鬼佬靚唔靚仔先

總知今晚做曬傻仔 太新手

屌
咁梗係高大過我呢D170短人
見親D鬼佬都米八幾大大隻咁既款

E.G.?

棍場

唉 新手 聽晚再落
屌你係到棍磨棍

大笑左出黎

信錯左你班仆街話去babe
屌你老味 成場棍
班女仲要幾柒
不過有條女淨係係bar 枱同佢個fd飲酒
好撚正
聽日應該唔落了 見識完就算

個條友係到講自己去一個event有三皮 去到門口比人請走左

金毛個條韓妹好撚正

我應該知邊個
好普通喎老友
不過見到一條女比幾條仔爭 差啲郁手咁

今晚黎講算高汁啦 兩條女對十鳩幾條仔輪住問答環節咁

係 最撚高汁係佢
不過好似比個四眼仔mark 左咁

無 條女 個個都拒絕曬 我𥄫左好耐 佢見唔對路就閃左人
我見到有個港女都唔錯 不過比人mk仔 mark左
仆街我同中東佬磨炸

係咩
我三點幾好似仲見到佢
有冇見到bar枱果個？波大羅挺 超級正

佢係走番上去飲酒之後先隔一陣落黎
無呀 我多數起台左邊 全撚部都係有棍

我個fd話今晚招待唔到你地好撚內疚

已成過去 黑絲男人+中東佬互磨

見你地咁撚慘
再去babe就話我知啦
訂包廂 散客都可以搵我
帶你地入場唔洗排隊 再送shot比大家

巴打有冇tg

咁我聽日又想去多次 唔洗排已經好開心

其實係真係有正但係比人mark曬

我覺得係好搶眼 原來韓妹黎 以為abc

我剩係知食左人地幾下（批爭）錯字唔好屌

金毛無比人mark 應該，因為一摸佢會縮同走開

估唔到會唔比入
原來太奇突會趕

有d女係真係落去比人抽下水同yo下
無預下文
韓妹好似多數都係咁
所以好多韓妹都撬唔開

至於問答環節
成日覺得好老尷
一黎 嘈到一條問題要問幾次
二黎 又唔知咩時候問人好 之前試過個女仔跳緊 我問佢野 好似嚇到佢 唔知我個樣太恐怖定佢太投入忘我

佢係咁煩個女公關 條女係咁避佢 好好笑

呢d就係閱歷啦
證明呢次clubbing學到野 以後可以同朋友分享下

無錯 第一次落去 真係學下野

其實真係好難有下文
可能我矮柒

今晚大家去邊間？

矮係咪真係冇乜市場

琴日babe 個個都好高

幾位巴打玩得開心d
我反香港喇

真係驚自己落到去成個傻仔咁
又冇fd，一條友有咩攻略

聽日走
決定今晚去ele
冇咩機會落 去多日

香港見 我地咁近

去myst啦 babe垃圾場

好想落多次 不過好撚攰

去完一次後認同
可能係自己都垃圾
垃圾二次方

幾時打巴

我之前去個時無咁差
可能琴日多仔(你地成班棍去晒 自然多左棍 )

咁今日推薦咩場巴打

我個時連續星期四五六日晚 都落左babe
每日4點走 有時坐的士 有時坐到6點等捷運走 有次坐到7點睇人報警唔見野 訓幾個鐘九點就起身跟行程
第2晚再yo過
好記得個人唔夠訓 無隊酒都亢奮

無得 我剩係去過babe18同wave
wave就劣 個host無咩氣氛
babe18應該算好嫁wo 有d囡囡上台跳舞 又派下眼鏡手帶個d

我好肯定琴日同好多巴打眼神接觸 一講廣東話 再望一望對方 已經feel到

可惜今次黎台北唔係玩 無帶咁多錢
屌 仲要住淡水 去到一次已經好滿足

不妨試下elecktro，我個人覺得啲女稍為高班少少

Myst執左好耐啦 同埋Myst後期應該係最差既club

我本身都唔係aim玩
去yo都係順便同夜晚無野做
淡水搭捷運黎應該都唔耐 係走個時麻煩到死
錢呢d禁機啦 反正都係個小小手續費 玩得happy最緊要

如果今晚去ele
係咪400入場 但唔送酒？

係 今日無 等你包膠

我琴日係廁所門口差d仆街 大叫左聲

未必去
聽日11點要checkout 驚唔夠訓

講起
我記得每次去babe18
行完樓梯落到去 都會比入去個下跌一跌嚇一嚇
幾日都係咁

今晚 ele？ 有巴打？

今晚ele $400暢飲

星期五六elek都幾貴下

星期4 400蚊入場無限飲？
AT6樓？

無限咁好？仆街實排死

係, ATT6樓 搭Lift上5樓再上6樓
但去到ATT門口你同d實Q講話去Elektro就會帶你

排到仆街 + 逼到仆街, 無包廂既話就不了

點解星期四任飲咁抵屌

Cocktail都任飲？

cocktail, 啤酒都任飲,
btw, 我今晚都係ele

黎到台北見到啲台妹輪廓好多都好靚
但係一諗起聽日番香港 唉仆街

唔覺
成街豬排
香港靚好多

仆街 十二點後先排會唔會好啲

不過應該兩點收皮

換酒既幾時都咁多人 2點之後好D 少D人換酒
你話入場既都好快排完

今晚4點先收鋪

係唔係入所有club都要check passport? 如果show HKID Card 得唔得？

得 但要麻煩佢地

Going
應該十二點幾先入到場

Ele？

+1

Yes 入去食下花生 兩粒鍾閃人

Ele排到2046

不過唔知點入
係咪forever 21果棟野？六樓？

一個鐘得唔得

一齊？ 去緊

到就排隊先啦 仲等

到ele了 排緊lift

多人到on9 痴撚線 係隊尾

我排緊包廂隊

痴線 有包廂都要排勁長

我散人隊

唔算長啦 你係邊我都係隊尾

散人

最尾果個？ 我見到你

灰衫果個死短人就係我
巴打咩衫

邊幾位巴打自己認左佢

見到你

公平啲 邊撚係你
一陣入去見到say 個hi

仲有唔好影相 thx

巴打咁靚仔我怕醜

我應該估到
四眼仔 銀色頭 肥仔

晏d先再去排過
希望少人d
淨係想飲cocktail

隊尾

點估 痴撚線

你個名出賣左你

Party Start

關咩事

黑撚到乜鳩都睇唔到

做緊柱男

Me too

白杉牛仔褲兩粒耳環

大家yo成點

琴晚隻機遲到on99
1750走 delay到2015先走
返到出酒店都12點半
上到ele都1點 開左任飲枱 成堆fd爭住隊我
叫左個單拖女fd黎原本諗住齋飲 點知佢自隊定唔知係人地隊佢 我飲左半個鐘就拉埋我去跳舞 咁就
到而家仲訓緊
p.s Elektro任飲shot堅會出事
成晚 調酒唔知幾多杯 shot唔知幾多盤
劈到2點幾已經想訓

同埋 而家入場唔洗用passport 用身份證就得

另外今晚係去wave 平玩單點
其實識玩 除左babe之外 其他間間都係咁玩
聽晚就重頭戲Elektro單點

happy啦你
報下身高身形

btw琴晚用左幾錢

每人850+500
任飲要比入場費500
7個人夾枱錢每人850倒

今晚落雨會唔會冇咁旺?

琴晚條女你有無食
好事近喎你地

有冇巴打下星期落club同去玩制服店？

冇
佢會陪我踩3晚 但我今晚已經想自己去yo女

今晚 落去玩 未知去邊間

呢兩晚都有啲興去玩 有無巴打join?

有冇毒撚落elektro? 我自己一個

有冇巴打join?
Babe 18
Now

Babe 18今晚多唔多人？

以為食左

條女好唔掂咩
做咩飛起人先

仆你個街 D男女比例會唔會差太多。根本比仔圍

咪撚再babe la 臭撚哂個場 重撞嗰頭埋去 抵撚你死

咁人生路不熟啊嘛。有冇d男女比例正常翻些少噶

十個圍一個 仲要唔夠分

睇黎呢排好小女
定太多巴打

不食不食還須食
琴晚好主動
BTW琴晚wave少有地高質 我同個條女出去跳 左右隔離都係女

所以我咪話我唔明點解仲有人吹奏babe呢個濕鳩場

真係唔明班友諗乜

想有正常男女比例 唔好去平既任飲場
一係去單點場

琴晚wave 真係唔錯

我諗會loop
仔見多棍>唔去呢個場>咁男女比例正常返>d仔見正常>狗沖>又變返仔見多棍

我琴晚wave有單點枱喎

有冇講先

今晚electro 果三位絲打 hello 相思攬緊你哋

琴晚我成枱女
場面混亂

屌你寸嘴
巴打是唔是好型棍子

琴晚簡單情況
台灣gp加連登gp cross over
d女輪住黎坐 呢邊坐完過第二張枱玩 跟住又過返黎玩
失驚無神又彈幾個鬼妹鬼仔過來
個鬼妹本身又半wing 跳跳下成個攬住我就
事後係我個台仔fd同返我講 無論出面個dj播緊edm定播錯左帥到分手
我都仲係沉醉緊2人世界

好掂喎，咁多人一齊玩先正

尋晚喺舞池前面張枱俾人灌，wing撚到一個點，播帥到分手真係笑左。今晚再嚟

巴打是唔是好型棍子

I will always love u

舞池前面張枱 巴打有錢 開A區枱

岩岩醒起之前聽babe聽過首歌
但搵極都搵唔到
當中歌詞有"i dont care" 之後好似"be my ?"(呢句not sure )
重複幾次
有無巴打知係咩歌

好難答你喎 同一首歌個個DJ都有唔同既remix

有冇巴打今個星期會去玩？

今個星期都好玩 好多event

溝女速成法

飲一兩杯壯膽先，去舞池直接攬腰，講下嘢（年齡、做啲咩之類），揸波（唔好驚），最後就咀佢（要主動唔好等女嚟），基本上做到上面啲嘢都可以帶走，除非佢有朋友。

矮過180on9樣就唔建議用啦

重點最後個句

btw high risk high return

你咁講我已經知你係邊個

兄弟大家開心一齊玩

有無攻略for 170

有

170攻略
首先開張VIP枱，啱啱開場果陣就直接啲去撩女仔話有酒有骰仔玩要唔要一齊完。

要有錢先

會 今日啱啱到台灣
仲有兩個朋友嚟緊唔知佢哋會唔會一齊

有冇台灣夜蒲group

點聯絡巴打？

身高不是問題
有香檳=有女
已完

坐低大家唔知，點知跳舞就出事

冇錢先要跳
叫香檳有女呢個真

都唔知點解要音響

唔洗聯絡我 已經回左港
9月去ultra同埋好似有人邀請我落去玩

唔洗坐低 唔洗落舞池 都已經出事

有冇錢都要跳 有錢唔通唔跳咩

巴打你型棍囡囡磁石WO

一定myst
女高質

前兩日係wave有件台妹主動痴埋黎係我則邊un 見幾靚女當然就去溝啦 攬主佢問佢係咪台灣人 佢已經好主動聊我講野 又捉曬我手咁，以為今鋪得米啦，un左陣佢冇啦啦問我幾歲 我就答佢20 然後佢係勁驚訝 再三問我"你真的是20歲？" 我就話無錯然後問返佢幾歲 佢話佢23 我都好驚訝咁講我以為你才18 19歲 然後佢就同fd係耳邊講左幾句 之後都開始表現得抗拒 最後仲同我示意離開 乜台妹連岀黎玩都唔鐘意細過佢地既男仔？
利申:新手+怕醜 所以仲未係好識玩

幾耐冇去?
執左就黎半年啦喎

之前4月識左個大我5年既
早幾日痴住我玩

巴打有冇溝台妹攻略 打算遲下再戰

有冇巴打今晚會去？

對到眼就直接上啦，狗沖上去做城牆，講吓嘢，條女成晚就係你

冇攻略
係4月見過佢一次 抄左牌
跟住6月尾搵返佢話7月會黎玩 問佢一唔一齊
去到第一晚Elektro就
之後問返佢 原來佢本身del左我 見我搵佢先add返我
而家 上埋身

一早高左babe 18係大伏
個個都唔信
諗下都知啦，babe18 係任飲場，你開檯都無q用
想要高質女，一定要去非任飲場開檯

上年去的
點解會執架
去過三個單點場d人最高質呢個

你去果期myst已經係最低潮啦喎
勁垃圾

12月個陣都仲識到韓妹架妹

有冇人今晚有興趣去飲野

韓妹架妹好似九成都無意比人帶走

正路
不過早幾日個fd又沉左架妹船
話說成班個晚落wave 2條友yo到2條架妹 玩左成晚 食埋宵夜(冇下文)
跟住第二日一齊去九份玩 影左好多相
而家日撚日係個gp貼返d相呻吟

多情浪子

果2個架妹係ok既 但英文差到一個點 唔想同佢地講野

明晚都想去，有沒有巴打有興趣？

我聽晚過台北，有興趣join大家

屌你我終於醒覺 原來係你

以為你兩個係FD黎 / 一齊YO過
原來一直唔知對方邊個嫁

我約過呢度一個巴打但唔係佢 我認得名

有幾個巴打今晚想落，有冇巴打想join?

我？

呢個post之前佢有回
你係咪佢個fd

今晚有無人？

係

岩岩無聊utube搵下片

條片拍個日有去到 好彩無影到我呢條毒撚 比人見到水洗都唔清
btw有無人知2:13 2:22 7:17係咩歌

我冇落babe玩成年 正路都唔會中獎
除非佢轉玩Elektro

落CLUB真係好驚有CAM

你放心 實有人影相

2:13 don't wanna know (total ape remix)
2:22 light it up
7:17 聽唔出

巴打洗唔洗人幫你含撚
想幫你含

有女 不了

黎緊會去、有無TG group 可join

咪撚同連登仔去 認真

問吓意見， 去台北三日浦二晚，一晚Omni, 仲有一晚有咩介紹

二條友去，可接受$10000 玩一晚

第二晚一定elektro ，星期幾？ （好重要）

星期五未訂枱，electro 開枱咩價

23萬低消 抵入場費

3 萬的枱個位差唔差？

睇完170 溝女攻略，要搵張靚枱

是但一張啦，要負擔到先好

星期五omni正d
星期四elektro玩任飲就抵玩 無限shot + 公壺
以上係個人意見
如果你已經訂左就焗玩elektro單點啦
3萬枱試過坐垃圾位 細到仆街 仲要人多到瀉 d fd企哂出黎左右門神咁 自己諗
上次我開5萬先好d 起碼踩上2張枱中間有個位可以跳
唔洗逼出舞池

至於你話同唔同連登仔去就
好睇運數
上次同呢度個post其中1個巴打玩 夠投入先好玩
上幾次我都中左伏

究竟有冇答到omni開枝Dom幾錢

聽日babe18 開左枱 有冇人join

重babe 等睇你屌鬼

玩玩吓查牌信我

你不如星期四elektro la 星期五先omni ，星期四elektro堅正，玩過唔想走

淨係知Elektro係15000 一支
6支85000
有冇興趣？

老老柒柒 香港玩都係要fd帶女. 去台北玩開二三十萬如果要食自己會唔會太on9

有沒TG group ?

唔熟 試吓

呢度係講台幣
你真係開dom就預4萬港紙倒乜都夠
我自己自問唔會開 第一冇擔心過食自己呢個問題
第二 開平酒都可以有女 唔一定係開dom先有
上次我夾2k幾港紙 成堆fd一齊玩個個都有著落
(著落仲要唔係自己圍內fd既女)
反觀我淨係知有d傻仔開A區燒緊70k 80k台幣
d女飲完酒就鬆人 真心笑左

Join 左，好似要等host approval

見倒你send 見倒俾我，但無得send message 俾你

今個星期四去elektro先

下星期有無人係台北

有冇人今晚落?

24-30晚係台北

elecktro 2萬咁貴，我玩開10000炸

Att 4 fun

有無巴絲8月3-6會係台北落CLUB？ 我地3個巴，
有無巴絲好介紹 ？或者我地join埋

新手求教點訂elektro枱，起佢fb搵唔到agent?

岩岩去完elektro D 女幾掂 仲有D 香港人

我頭先都係 而家返到酒店
不過應該相認唔到 多人到仆街 係個舞池到勁大浸汗臭味

Elektro太濫了 好掛住以前冇咩香港人的日子

Elektro開3萬枱或以上是常識吧
1萬既我建議你去wave好過

有無巴打今晚會落

有無人8月尾去

想知今晚打風會唔會冇女

屌勁撚大風

可以吹起個人

琴晚大家玩成點

琴晚去左babe 18 好少人🤦‍♂️🤦‍♂️

八月中或八月尾有無人有興趣一齊玩？

利申： 暫時一條友 + 未去過台北clubbing

今晚wave有嗎

爸打係邊

一條友x2

我一條友炸

我都係一個 8月尾

留個tg傾下？

8月31-9月2 都係台北 有無巴打組團
TG : tangtang326

你遲多個禮拜可以join我
9月又黎港台大戰road to ultra after party

去開gstar sor

D台妹放哂暑假

咩黎

我9月都會去台北RTU 8-12/9
有無得Join

8月尾去到9月6，睇下有無機會一齊

巴打TG me tangtang326

我8至11
過2日同台仔fd度下點玩先
台妹fd已準備

可能因為我識公關，而且都係睇你點玩，你哋成堆香港人嘅緊係要貴啲嘅枱先易yo女，我跟班台仔嘅情況唔同

好難唔識公關
易唔易yo女同你開幾錢枱無關係 我想坐張好少少既位only
坐出面/坐露天 不了

對於我黎講30000太over
不過巴打你開心就好
無意冒犯
有機會係場入面見下面啦

八月尾自己一個係台北

今晚 聽晚 有冇人落

我諗難d
我多數淡季出發
2年前極少香港人玩到而家撞口撞面都香港人

多得套戲

未去過
自己一個人在台北
有興

我8 月18同19 號晚都係台北落club

有無人一齊！ 包檯！

18 同 19
有無人join? 而家有3個人
加我line maxxilizz

我長期居留台灣

26-28自己一個係台北
想夾人可我tg

其實台北係咪好悶無野行?
岩岩見隔離post就有人話一個人去台北悶到仆街，無野好行

生活圈似香港
想行街你要走遠d入下基隆/淡水

有冇巴打9月3-9月9日係台灣落club

9月1同9月2會係台北 諗住去club
有無巴打有興趣

咁咪好唔方便
要幾耐到?
黎緊可能會去4日，但係完全無頭緒有咩好行

2 號可以join

開張櫃玩？

台北入基隆市其實都係一個鐘車
基隆市可以再坐巴士入去行下八斗子/潮境公園影下風景既

無所謂

9月8到

agger
可以揀坐台鐵/客運巴士

Upup .. 有一位巴打話左ok

有無巴絲25-28/8去

我28號到都係，留個tg一齊開張枱？

今晚11點有無巴絲一齊去babe18,得3個人訂左張中枱
有意留個tg

再遲啲先講

新手一問 啱啱落wave佢要我畀passport
身份證都唔得

有冇巴絲今晚喺台北？

有冇巴絲9月4-9會落club

小弟9月頭生日 有冇巴絲可憐下我一齊黎

留個tg？

可能會落

今晚有冇人落～

電話無telegram
有邊間好落?
上網見好多人都話好多入場費都好貴，又少女又唔包野飲

咁都貴 有無係香港玩過

今晚到台北求隊友

利申:30歲人無落過club， 矮，樣普通

邊間club好玩d
之面babe同wave俾人屌到反皮

有冇人今晚係台北?
諗緊落唔落babe 18好
利申: 未落過 樣普通

屌咩

今晚都會同位師兄落去～組隊？

babe good

聽夜到台北，搵戰友

Sorry呀ching
我朋友突然間唔舒服
我諗我地今晚去唔到了

出面落緊雨，唔知仲去唔去好
同埋12點就好似無捷運搭

係會無

如果搭的士去好似好on9

仲要唔知條隊排幾耐

會幾好玩
飛的應該一舊HKD都唔洗
利申 人在香港 好掛住台灣YOYOYO的日子

算啦今晚唔去
聽朝要9點到宜蘭頭城
但係我而家仲未搵到方法由台北大安區去

就咁睇地圖
how about臺鐵?
但搭到死

我諗緊係咪 要先搭捷運由古亭番去北門，行去台北車站
係台北車站搭台鐵去頭城
係咪咁？

YES 但我會捷運搭到去台北車站
睇過下台北去頭城既臺鐵 一個鐘點都有班

有得直接搭到去台北車站咩？
我次次望親個車站圖都好迷惘

北門右下角少少果到既台北車站係灰左
但係再右多少少果到又有一個台北車站

灰左個個台北車站係for去機場個條線 獨立出黎既
右小小個個係真。台北車站 個個先係真
btw建議你用app
我之前就用台北捷運go
揀起點終點咁 會講咩站轉車（無記錯的話）

訓先 應該成212點幾先起身 希望你順利

如果去夜台開張台要幾錢？

下個禮拜飛

今晚落雨 有冇人落

邊間？

好撚大雨
落club又無理由有遮咁柒
但係唔帶又濕撚晒
仲要唔知落雨有無女女去

好順利
不過古亭都係無得直接到台北車站
一定要係北門行去，而果條路又係遠到仆街
如果要搭去車站就一定要轉 紅線 or 藍線

係
DOWN個個APP
會lead晒你邊到轉車

落雨好似會搵第2個地方(有cover)你排(好似係)
但落雨好似會小d女

我都人在台北 諗住轉頭落去

仲考慮緊
依個鐘數落，d女女係咪已走？

12點零先開始多人 方便留個TG?

我電話無裝tg

係酒店Hea多陣就出發 但未諗到去邊間

出面仲有無落雨？ 我間房無窗睇唔到，又唔想特登落lobby
之前見d 巴打話e咩咩果間好似唔錯

細雨過頭先 應該都ok

俾你咁講一講，有d心思思想落

Go go go啦 人一世物一世

驚落到去變左 「那年十八 母校舞會 站著如嘍囉」
人又唔係高，又唔大隻，好難yo到女

你當落去見識下 唔好諗住Yo女 咁反而會有收穫

唔高大既都可以落去舞池到磨下pat 攬下腰 跳下舞

Agger

等你 巴打

我都係去到呢步
下一步去唔到 唔夠同膽同未搵到方法
下次去有機會去台灣要再試下
利申米七

勇敢d啦 可能D女就係差你開口果句就行得

當日邊處男下海邊直播

跨唔到個步
當你見身邊d仔好多高過你大隻過你 你就會縮d

屌那馬頂硬上咁試過 一兩件想吹水 但太嘈溝通唔到

以家準備香港起飛 黎緊
普通話好屎 係咪就唔洗去
利申：諗住見識下

飛到黎都散水 btw 聽日我都會去 可以約埋我

高雄今夜好少人

講英文廣東話
台灣club都有一定量韓仔韓妹同唔小香港人

我反而想知你地酒卷會拎咩酒

約左巴打係omni門口，我到左就搵唔到佢了
不過我遲到係我唔啱

多唔多人排隊？
你有位坐既！？
你開台？

有冇食女攻略

成張圖想搵條女黎丁下都無...

唔算多 我無抬啊 即興book唔到

唔係開台都有位坐咁好

呢間係

明顯我企緊係到

你係咩位
想搵下你

Bar檯位

你走左未

@moni
I got drank

轉左落去baby18 d女無上面咁寸 易埋身好多 聽日如果有巴打落 可以一齊

有無檯？

佢老母
上面真係好撚串
一摸腰即刻fing開你再屌你

聽晚babe18
我要屌台妹

又話好平易近人
一手fing鳩開你
就咁行埋去跳舞，未有身體接觸，已經怒啤＋行開
聽晚要飛番香港，無緣再落

9月9會同3個fd一齊落
仲未諗到落邊間 有無巴打有興趣join
my tg

有無巴打9月9會去，諗住去Elektro, onmi or chess開枱，單點club黎星期六消費唔平，有興趣搵我

係咪你太狼

Omni唔好去喇，琴晚去完麻麻地

都係係個舞池見到有女仔
一路跳一路移動過去
之後都係係佢隔離跳姐，掂都未掂

在無開檯？

原來啲女係串。。。

有無TG啊？

你係唔係摸錯港女or條女好高質個d

聽到佢講普通話架wor
條女大約15幾至160
個樣中等，少少文青乖乖女個feel
絕對唔係model級
最後轉戰試下yo肥妹都中伏

咁恐怖
我經歷中係任貼pat邊磨邊跳
攬腰就一半半 可能攬攬下會撥走你隻手

琴日又無野喎

有無巴打今晚去

Here

磨pat邊都得

貼住一齊跳舞

見到好多鬼佬勁易埋到女身
係咁濕吻，條脷發發聲

琴晚直接揸屎忽，有啲冇反抗既揸多幾下

我個時係見d女自動波去鬼佬堆
加深認識社會唔公平

唔敢
呢個可能真係會比人趕走
渣屎忽只敢係噴煙週圍好蒙個陣（babe18噴煙好正 又high又涼快） 但其實真係唔敢

其實你地咁樣唔驚架咩
一係就俾佢同行d友人圍毆你
一係人地捉實你隻手大叫非禮，搵黑底食蕉招呼你or報警

其實
就我所知
1. 唔好諗住食到韓妹
2. 唔好去有fd既堆到

所以唔會有呢2個情況

渣屎忽係踩界
磨係正路 正情係should do

第一點唔明
第二點就屌晒老母，琴晚一落到去，個個都成班fd，根本就分唔開佢地，見有幾個男仔圍其中一條女，佢個女仔fd即刻幫手解圍拉開佢
但係果個女仔後面又有條仔攬住佢
個情況: 男
男. 女. 男
女fd
男(攬住個女fd)
成件事好奇怪，自己搵到食，但係又唔俾個fd落單自己一條友受人yo?

但係有時又好撚on9
你落到個池見佢單拖
yoyo下，佢班fd又會合佢

第1點就感覺上多數韓妹無打算識人/next step
第2點就成日都係咁 可能女fd條仔係女fd男友呢
btw見過d好癲 4 5條仔圍住個女仔推去個4 5條仔圍內其中一個到（多數堆仔自己打晒眼色） 之後條仔就扮扶又好咩都好 總之就攬住唔比走
所以我多多小小明點解比仔圍個fd會出黎解圍

呢d真係無法
但呢2點以外既女 多數機會高d

其實個女仔要反抗唔難
琴晚都見到幾個係直頭一手推開攬佢個男仔
個男仔即刻好無引走左去

攬呢D真係要一步步黎
如果一黎就攬 多數都 (除非你洋腸 OR 米八大隻佬)

有時真係想砍掉重練
點解我唔係鬼仔
唔理個鬼仔既樣係上/中/下，只要係鬼就食到

我見過D靚仔既一野攬條女
再問:介意嗎
條女拎轉頭睇完條仔個樣同高度 講話:我介意如果你不問

其實一開波點引到佢同你跳
無啦啦行過去佢前面跳好鬼尷尬

無嫁
係後面
一黎就跳住磨住跳

一黎就磨鳩人，人地仲唔當你變態痴漢

唔會
我個時都係見個個都係咁做
我先咁做 然後做左幾日都無咩事(無比人屌無比人打)
以為呢個係cluubing既approach

唔敢咁做
真係驚無命走

btw提下你地落club記得帶passport
琴日中左伏無帶，show hkid條友又串77話check passport係法律規定
同佢講hkid show左我幾歲，佢又話唔係年齡問題

後尾口癢問左2個的士司機，佢地話係台灣從來未聽過有依條法律

passport最安心

尋晚同巴打落左omni 今晚會一齊去babe18
有無巴打有性？

比過期幾年既回鄉證佢都收

但係其實你落club帶passport好危險
咁鬼多人，迫黎迫去
唔好話俾人偷，有時真係好易跌左
我係加拿大果時落club d人都係check你夠唔夠秤，一張身份證都夠做，人地都照收
係台北果間野咁濕鳩

小心d就無事
我條褲夠緊 自己伸隻手入去都難
咁就唔會趺
之前去左一個星期 日日passport都無事
係反而驚會醉 醒左唔見左
至於id 同 passport 好似一時時 睇個店員jerk唔jerk 就算你知show id係合法 佢話唔比都好麻煩 話晒人地地頭同佢係食蕉 又無得同佢嘈

有個的士司機講過，話果間club d食蕉好似係黑底
反而係香港d club最多都係請黑人做，但係無att 4 fun果到d食蕉咁惡咁串，成個g4特工咁，見佢地條腰好似陀住支伸縮棍

夜場保安黑底唔出奇

香港好似無見過依款
最多都係大大隻既黑人
邊會陀棍

平日多人玩咩？
利申工作關係 一個月黎一次台北

10-12/9有冇人落

9-11都落

一唔一齊book枱？

留名學野

唔知呀 你自己一個？

yup 自己一個 推薦electro

我都係自己一個
仲有冇其他巴打呀 兩條友點開枱

我10，11號晚係台北， can i join?😢

屌 係咪呀 暫時三條友

8-11係台北 JOIN 唔JOIN 得

10號road to ultra after party
拎左elektro既枱

好想去玩但無frd陪又唔想俾人撩

你幾號去呀 一齊la

係台北？me too 可以今晚一齊

有無巴或絲聽晚去行個圈飲杯野

加多個人得唔得

9號有無巴打一齊開枱？

你星期五六仲係唔係台北 開枱玩

Add me tg

今晚去

應該會去多幾晚

要夾枱喎

果次真係有個台仔撩我，話佢同班fd開左枱，見我一條友，問我同唔同佢班fd一齊飲
跟手諗諗下，佢地成班人，我自己得一條友，廢事一陣俾人搵笨，reject左佢

幾錢 同埋你地去road to ultra tw?

暫時有三個 搵多1-2個

你地係台灣長住？
我唔係呀想去台灣玩咋

你係巴打？其實有啲台仔都幾friendly
感覺上nice過喺香港玩好多

有台仔台妹fd會去
我自己都帶左個fd去

我都想去睇chainsmoker 可以join嘛？

今晚有無人join?

我tg

想問台北有無 專播R&B歌既club?

10號Elektro RTU after party
咁岩有人臨時縮左沙
有冇人想夾枱一齊玩 名額1~2位

9月9太晏拎枱無晒了

10號去唔去？
我一丁友

10號暫時三位巴打
未知會唔會book 枱
想join 留tg

8號wave 10號Elektro after party
攞左枱 有興趣一齊玩 夾枱既加我tg

9號有人想開枱都可以

今晚仲可以多一位

仲有冇位 聽日都得 得一丁友
tg:

今晚有無人落去玩？

有冇Ching 執埋我？

無人巴打14~18號會係台北 , 有興趣可以一齊玩

有無人13-16號係台北可以一齊去
想見識下但自己一個好怯

14號打風， 唔知飛唔飛到 , 飛到可以帶埋你去

好呀 求carry

琴晚多人到痴線
有人有收穫 (除左我)

27-30單拖去台北 想見識下 有無巴打帶路

巴打，我都打算23-30 搵幾日單拖落台北
不如你落個tg一齊去。

我都係巴打

留個tg 我9月尾單拖過台北玩
有小小淆x2

同求ok？ 但我唔識飲酒，同埋一兩支啤酒就收皮
我都係13-16去台北

可以呀 , 15號book左babe18 , 張枱最底消費一萬TWD , 有興趣可以一齊玩 , 除人頭比錢就ok 暫時4個男仔，入場免費

但13號往台北航班有啲已經取消左

我又係15號去babe

不過我暢飲大包 有緣飲杯

個場好細 , 實撞到

我今晚落babe

我係wave , babe 多唔多人呀今晚？

12點先開始入散客，不過好多整容韓妹

Ps暫時都仲係無乜人

有無女女睇睇

好黑，影唔到

今晚babe18 暢飲大包
突然有人放飛機所以仲有位
歡迎Join

巴打坐邊枱

你係咪有個綠色衫😂

無wo 我地得4條仔

點認你 我過黎飲返杯

你係邊 我係右手邊

搵唔到你地 你地搵我
我個頭藍色

好 . 我搵下 我個頭黑色

你面向舞池左邊定右邊
咩色衫

呢家係枱 右手邊枱 , 好撚熱 除左件shirt 呢家著住純白衫

我都係22-27係台北一個人
tg我: Ars132

我都係自己一個，想落但淆底

係台灣人club 平均幾錢可以開張枱？ 遲下想同朋友去開張枱玩下

有無babe18好既公關推介下，上年去個個轉左場

有無人30/09-04/10 會係台北想去夜店？
留個名pleaseeee

28/9 - 2/10

29-30/9 elektro 想開枱玩 有咩計仔？

27-30 有沒巴打

我想去

長期係台北想現玩下
有無團join

hi 巴 我一樣28~2係台北 留ig?

一齊去電呀

玩*

今晚有冇人落

5至8 有無人
Babe 18, Wave, Elect暫定

會係台北

10月中有冇人？

有呀
Join together?

加我telegram

有無巴絲係台北？今晚有無隊跟？

去完請匯報邊間環境
小弟十月中去

Omni 好多人，排好耐隊，可能因為放假，去埋其他場再比較

10月13/14 號會去, 有冇巴打一齊?

陣間出發去台北

我呀我呀
Join 埋一齊開箱？我呢邊3個

加我tg 傾呀

巴打有幾個人？

1丁友 睇緊有無團跟下

我都一丁友，留個telegram?

會唔會有台中嘅巴打

有無人倒數會係台北？諗住夜店倒數
btw未揾到地方住 有無推薦？一個人book雙人房好唔抵

如果你係女 一定有人陪

10月20-23 會一丁友係台北，有冇團JOIN

台中

真心問
係唔係好易溝女

我都睇緊住宿
應該一個住酒店算

有無巴打呢個星期去

今個星期台北有冇團跟

小弟星期三到星期六
Join tgt?

Add me talk talk

Add 左你巴打

見到 入面傾丫

今晚有沒有師兄響台北喔？

諗住住邊間？都係倒數去？

仲諗緊 應該係
唔介意既可以睇下有無機會撞到

你倒數機票酒店Bk左未？
今朝決定左呢個月尾會去轉 bk左開airbnb
睇下好唔好 再問佢倒數有無位先

今晚會係wave 開檯

有巴打黎既話打個招呼 飲杯

今晚wave 有境嗎？

Join me @elektro ?

你地卜左檯？ 今日落雨唔知咩環境
我地3男1女，你地幾多人

Tg 傾丫

5人 訂左包箱
琴晚都落下 多人到爆

你有無tg?想睇下時間

岩岩到台北 未落過 有冇邊間介紹👋👋

準備去台北 基本上兩條友 去邊間會比較好

有啊 但我臨時想飛一轉先 下個禮拜五飛

27號晚開始會係台北 有無人一齊落club？

倒數會去
不過倒數既話唔知駛唔駛一定要book 檯

我個陣仲係台灣 自己一個正係想搵人又或者組團等自己冇咁唔開心

巴打們 想問下babe18要一張枱 大約幾錢到

好似4000-5000左右，但要訂
今晚有冇團跟？

唔該晒 巴打

2500/3500/4000

3-4人 應該係邊個價位？

上次去開左三支大酒先有枱
而且babe18垃圾場

如果今星期四去ele， 5條友攞張台要幾錢?
有冇相熟燈頭介紹?

Ele禮拜四係暢飲
3500/5000/6000
跟你人數分大細枱
3個價錢係服務唔同

咁係到時walkin攞台定要預早book定先穩陣? thanks

緊係預早 起碼2個禮拜先肯定有枱

有冇相熟/穩陣agent介紹呢？

x2 黎緊12月頭兩個人去台北
有無人一齊

人在台北 有無巴打

因為落club而愛上聽歌

星期四呢d日子， ele通常爆唔爆場?

babe18係咪勁垃圾，已經唔駛去?

獨遊緊 巴打都係？

爆到傻

睇你追求乜野

試過得米但冇上
去過一次babe18咁大把

tonight babe18 有包 有冇人想join

留TG BTW

記得有
呢個post有d ching share過

12月1-5 同個男仔fd去台北
有無人帶隊去蒲 咩都唔識

3男未去過台北既Club
有冇人可以今晚可以帶路

有無人聖誕會黎玩
Wave公關留左包廂比我
有無人有興趣一齊取暖

成班on9 識去一定係去Omni

黎緊9號10號有無人台北

有無巴打

有無人

今晚有人會去嗎？

有間岩岩裝修完既叫ICON星期五開，有無巴打有興趣去睇下，音響好似幾正

成個格局似elektro

有冇手足天日會落clubbing

有無人12月1-5號係台北

咁靜既

有無人聖誕節在台北？

同問, 有冇聖誕果幾日去台中既朋友?

我28/11-2/12呀 可join 1號2號
有興趣就TG我

有無巴打聽日落elektro
可以一齊

咁靜

星期六有冇

12月1 2號 今個星期五六 有無人開檯

有呀有呀，邊日去呀

排緊wave 有冇巴打

星期四晚。有冇邊間推介？

有無人聽晚or後晚去蒲？

今晚去 有冇巴打一齊
利伸：單拖

留名

聖誕一條友台北,單拖,劉定名先

請問師大夜市附近有無夜店？

同問 聖誕單拖台北 上面兩位巴打有冇性興？

ok 呀巴打 你幾號會喺台北？我加你tg?

21-26 @Jeffery13

正在台北

有冇巴打12-14/1想一齊落？

利申：計埋我有2個

有冇人去倒數 得一個人想join

30、31有冇巴打一齊落
Tg傾 @kk600900
利伸：三個人

有無人今晚落？

呢幾日有冇人

香港未落過 心郁郁

有 我都想 不過一個人😂

有 我都一個人😂😂

想揾借口賣甩屋企人

禮拜四有冇巴打
Tg：kk600900

5,8號有冇巴打?
未去過想試下

巴打一個人？

台灣落club真係好撚抵屌
開台連入場費一人都係200蚊鬆d

一個人4號到8號係台北，得4，6號唔得閒😂

巴打 5號我應該得
tg kk600900

想同朋友開枱，應該點做？ 要搵邊個？

我今日會係台北 有無人一齊

有冇巴打今晚都落？

有冇人11到14會落去？

31/1-2/2 anyone?